# Laravel PHP Framework 5.2

Este é um estudo do Laravel 5.2, acompanhando o curso Especializa TI, (https://www.youtube.com/watch?v=ylOBD8D0GBU&list=PLVSNL1PHDWvSk2zxNTYzGRnPMQTFyrYUi), abordando suas melhorias, múltipla autenticação, recuperação de senha, usando gmail (NADA PROFISSIONAL, mas interessante do ponto de vista pedagógico)

